費格遜：球隊有責任踢漂亮足球來愉悅球迷！！

曼聯昔日主教練費格遜在接受歐洲足協官網採訪時稱，下季的紅魔，有責任打出漂亮的足球來愉悅觀眾。
摩連奴的球隊以防守反擊著稱，尤其是歐霸盃決賽，曼聯的回收防守讓阿積士無計可施，堪稱戰術經典。不過曼聯的歷史傳統是打出漂亮的足球，如今重返歐冠盃賽場，費格遜稱要愉悅觀眾，不知是否是在提點摩帥要有新的想法。
「我認為，你有責任去愉悅觀眾，我們必須一直記得，球迷們是需要被愉悅的。」（I think you have a duty and a responsibility to entertain。 We have to always remember that there‘s a public to be entertained。）
摩連奴的曼聯在今季進攻不夠完美，而費格遜則表示，紅魔的風格是，入球越多越好。「我在曼聯的時候，在贏波的前提下，如果是4比3，OK，或者是5比4，OK。我最後一場是5比5（2013年對西布朗），我在曼聯的最後一場，這樣的大比數最好不過了。」
今季後期曼聯處在困境中時，費格遜多次表態力撐摩帥和球隊，如今第一年結束，基本目標達成，費sir又提出了更高的期待。聽起來，費格遜認為，曼聯骨子裡的傳統是進攻、多入球和愉悅觀眾，這可能是下季摩帥需要面對的更高要求。

曼迷表示唔介意柒下柒下拎三冠喎，費蛇你out啦

獌迷:老廢你食屎啦 我地最聯巴士三冠王點踢洗唔洗你教啊

以前費sir d波好睇咩

不過都好睇過宜家隊曼同阿既

你想悶悶地贏,定痛快喧輸

快上快落

唔怪得對住雲加要入夠8球

懷念爺爺

猁:熱血地輸

戰術經典
再吹大d呀笨

原來曼聯廢到洗咁多億都得依兩個choice

肯定好過摩佬先

所以當年畀鏝炒6:1

唔覺費 sir d 波好睇

果場非戰之罪，係曼聯太串嘴累事
激發左人地潛能

費sir 買入球大
摩佬 買入球細
V92 買對家
椰子 買角球大

係 入波多 但唔會叫漂亮足球

牙朗月巴迪維斯果年都好漂亮啦，
係之後賣迪維買hea碧啲進攻即刻鳩返